復仇者聯盟票房破27.9億衛冕全球票房第一

2,790,216,193
恭喜...

知唔知咩叫衛冕？

你就係狗

你退出未啊垃圾

感激指出錯誤, 望下次可以加以糾正

滴屎你狂冼錢係網上打手同影評到
查到有證據
真係名譽掃地